★一人N隻 星期二會跌到瞓街股票

1478

700

763 美國個邊想駁回放生 再加貿易戰 估計跌2蚊以上

3

175

咪呀

8403

763 992

your倉become 雞鬥141

笑什麼笑

仆街了

U want to diu?

100毛

7300 你睇跌嘅時候 個市就爆升

3333

有個車字既都死

175都冇賣去美國

一定有763

694

288

005，388，1918，1177，1211，981，241，2600，1178，1475，1142，763，1182

有個 車 字

763 $9

咁樂觀 2蚊

垃圾狗用人個名

759

1668

我都係咁話

486

老美不停全球玩嘢，反口又反口。

屌佢 老美。

不如講下星期二有邊隻抵買

中興

1618

還翻我偶像個名嚟，屌你。

不如講隻升啦 一定9成都跌㗎啦

福壽園

7300

2018

1357呢隻垃圾